有冇人鍾意飲V8架

如題，一大罐菜汁黎
次次買番來飲都比人鬧

做咩比人鬧

一飲就生瘡, 食維他命算

咸撚到
食多幾條菜算啦

字母粉湯底

太大支霸住個雪櫃

有低鈉版架ching

呢個有少少sad

買細支囉 將就下

樓下得1.3L裝
阿媽買咩五青汁就得，我買V8就唔得

#大家都係菜汁不用分得那麼細

五青汁好難飲

堅好難飲，苦苦地咁

樓主話俾佢地知V8好味又健康
唔飲V8痾完屎個屎坑臭足一日

V8最好飲

好咸

鹹咩QAQ

似飲蕃茄湯多啲

返惠康試過有罐V8穿咗
生咗好多狙蟲
諗起就正

唉，仲以係講車
我出返去先

咸到仆街

嘩 唔好咁對我啦ching
我脆弱既心靈受唔起驚嚇

辣味超正，更加羅宋湯 feel

其實飲得多有無害，好鐘意飲

多唔多糖?